DSE改為網上放榜可唔可行

其實你諗到啲咩都好可行。只係呢個政府唔會同你行

可行呀CFO

啱，呢個時候一堆人迫返去學校，同玩命冇分別⋯⋯

張爛鬼cert又唔係正本，有咩所謂

加上而家乜嘢網上都可以搞掂晒，真係唔明點解唔改網上放榜

十幾年前已經有

自修生不嬲都係網上睇成績架啦，成績單又唔係證書
你係驚人群聚集嘅最多都係postpone院校實地收生
全部轉晒網上都得啦，18歲人唔會唔識用吓話

就係知道自修生不嬲都上網睇，考評局已經有相關嘅經驗，唔明點解佢仲唔轉網上放榜

其實網上放好好多
記得以前要晨早流流返學等派成績
派完除非要去搵asso hd之外都冇野做返得屋企
網上放又唔洗懶緊張咁
仲要同你班同學分享下幾多分
直接send個email/message講幾分仲方便
唔洗特登搵考評局個網睇
不過政府野一世唔會變係常識
諗咁多哂氣啦 最多你放榜日唔去拎第2日先去分流下

你識乜
放榜日安慰失手嘅女同學再幫佢搞呢樣搞嗰樣係最後食女櫟會

院校驚死無學生，網上同實地都開黎招生
睇下幾時有院校群組

On9？
你叫狀元情何以堪

咪係 人地等上電視等咗18年

呢個真

院校一早就有網上報名+offer
但係年年放榜後間間IVE都門庭若市
根本就係啲學生有問題

今年幾時放榜

Halo

不嬲都係咁
成班庸人以為自己入硬U

當年我AL考2A1B
問問隔離班考第四第五果兩條撚屌
考時串柒柒
一放榜 你老母炒撚左UE
果種柒樣我真係一世都記得

幾個月咋

林鄭終於睇到我個po

唔係鼓勵咋咩好似冇硬性規定

係
香港教育最叻就係玩校本
射個波比學校由學校自己決定點做

幾個新聞都唔同字眼，有啲又話要求，但我哋學校就轉咗做網上